(求推薦） 新手六百內耳機

我爬左好多文都發現好多都入耳式

我想問有冇比EarPods 好既耳機

都一樣要 唔係入耳式 要有線既

唔入耳真係好難搵

VE MONK

1粒apple pop

好似都唔夠